各位10後現今生活如何？

真的老了.....
[black]1910後..[/black]

00就00啦

收聲啦細路

諗返細過果陣都係點蠟燭照明 邊有而家d細路咁幸福

191x到宜家成百鳩幾歲，梗係老啦

收聲啦老野

食屎大食到你十幾歲on99咁，開po話咩1910，弱閪智

你真係弱智的

頂你有得用蠟燭咁高科技，我細個鑽木取火咋。

有咩技巧？

係人都要鑽木取火架啦 唔係蠟燭d火點黎

死開啦，你果個年代d人仲認為地球係平面

佢識撚地球係平係方咩，海都出唔撚到啦

15後
媽媽頭先迫我飲奶，我轉頭入廁所倒哂佢

仲入廁所咁乖，即嘔係佢身到啦

開頭未行熟個場，主要揾到樹支同樹皮，揾齊就唔停撳 L R L R ，撳到咁上下就對住個 mic 吹氣。
到熟啲個場嗰陣，可以揾樹支或者竹支同樹藤做把弓，會耐用啲。

上上下下左右左右AB可以chok出30把火

數完利是 呀媽今年留左500比我洗 好開心 諗住it 買tee

買十偏啦，潮啲

supreme邊道有得賣，連卡佛都冇

淘啦